乃木坂46討論區#87:大園桃子生日快樂

LIHK乃PO呼籲:
「 ぞのっちお誕生日おめでとう」
「22ndシングル制作中」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

lm

臭堀星期1係755叫晒春我都想問下咩事

今野無能！
LM

22單

仲有尋晚怜怜奈個blog無啦啦懷愐過去

我估落3排
唔止佢一個叫 達達同迷離愛都有叫

美月

賣廣告

俾拉面京子

真係屌出聲

有心理準備都好既

新人留名

留名

仲係唔知你哋講緊咩

你音無叫春 可能有得留低

玩埋坂道練習生牙笨
咁中意溝埋一齊

牙雀都有戲拍有center做，堀做做下咩都無
宜家又強推三期，橙

喪屍無台劇showroom公佈成員
坂道合同，每隊二個，東京dome
乃團出與田同美月
今野仲爆咗22單制作中，與田係選拔

如果真係臭堀冇福神都幾離譜

自己知自己事

開PD46比佢領軍

堀推得咁行但個成績真係唔算掂
比位靚位佢係想話比人知營運未棄二期架

炒埋一碟痴黎痴去

美月真係巧正

推極唔郁🙈

肥秋

唔係自Hi
禾家牙音喺冇推力下都突圍而出真係好撚勁

你地用咩黎計
握手數據

音b mail突然講初心
堀755臨訓都加多句「2期生は、わたしにとって特別です。」
個個二期都叫緊春
睇黎真係二期出事

勿忘初心 個個都懷愐過去咁

揸手 同討論度嗰啲囉

有過去可以懷愐咩

怜怜奈就懷愐三年前19歲定嘅目標 結果到依家都未達成

小坂+美月

LM

二期真係好慘
得ライブ神同スカウトマン呢D一定hit唔起既歌
三期果D就好聽咁多

uccu

好醒啊

法國3期啲歌真係專寫黎比人打call

18單開始每單一首unit

好女仔唔算推

係支持

新Po留名

二期果D係寫到call唔到

仲有首冇人記得嘅かき氷の片想い

明日9/13(木)日本テレビ系朝の情報番組「スッキリ」、「PON!」に、大園桃子、高山一実、山下美月が出演いたします！是非、ご覧ください！
※生放送の為変更になる場合がございます。

比埋啲狗屎立殺 叫做好過冇

美月

舞台『ザンビ』キャスト発表スペシャル配信ご覧いただきありがとうございました！乃木坂46からは山下美月、与田祐希が出演いたします！いったいどんな舞台になるのか？！
ぜひ劇場で体感してください！お待ちしております！

唔好再對二期有希望

留名

咁搞法四期入到嚟係咪幫三期洗腳

行返二期條舊路

幻想下1期大top走晒就有位

唔捨得走

乃團沒落

所以後生係本錢
如果有13歲入到團
係我我一定鬥長命

蓮加妹就係食緊呢條水
有大top錫,三期大把出鏡率
又夠細個

蓮加b

理理杏呢

18歲同我結婚

欅9躝‼️

老婆桃子生日快樂

因膠硬化退團

張圖

今年乃木戀張卡條片終於肯認真拍

膠化照上位

廢桃：再加推就剪jer jer

唔加囉咁

推其他mb都要剪喎

好彩冇推廢土

好人好姐點會推匡智

新po留名

關心弱勢族群

收皮啦佢已經同我訓緊同一張床

點解覺得半劉海後連個樣都唔同左,以前qq好多
而家搞咩

細路女你都搞

呢個髮型？

拍埋白麻同松村差咗幾皮

你都係返去同你條女唱愛是永恆啦

笑死

點諗出黎

恥笑毒撚

おはようございます！
このあと現在生放送中の日本テレビ系「スッキリ」に本日誕生日の大園桃子と、高山一実、山下美月が出演いたします！
ご覧いただけます方、ぜひご覧ください！

睇唔到了

西七

西野七瀬禾條女

我老婆

下面個4張我幫佢影

點解可以咁QQ

禾條女

禾老婆真係巧QQ

張相好似有啲污糟

我奶乾淨咗佢腳板先影架喎

你講邊到污糟先 ?

又意淫

音B初表紙本野真係好靚靚

唔記得訂啊屌
依家想去日馬買又唔知有冇folder

包埋架

唔知點解呢張對眼睇落幾怪

有啲大細眼

音B

檢察狂人我都係自己一個睇

好想陪佢睇戲

係戲院拖住佢手仔睇戲，應該好sweet

神巴果然係FF達人

仲以為佢淨係會諗到鹽濕野

躝啦,我先係佢老公

我都有純情一面架

我都震驚了

估唔到今次咁正經，以為佢個腦全部都係性幻想

邊有性幻想

精蟲上腦

死變態

珠女

玲香 乃木坂卒業生との話

万理華とまいまいそれぞれとご飯
れなりんとも連絡を取り合ってる

本当に乃木坂は仲がいい。

我朋友恨扑野恨到癲咗

老吉D相對眼成日都好怪

條友真係好咸濕

佢地兩個就黎屙屎都一齊

想睇

我

呢位手足以前係咪有上結衣post

靚女唔屙屎的
廢土就難講D

係 邊位

有啦佢

想食

變態一堆

愛是永恆

要嚟堆肥

我雀唔屙屎的

你講呀？禾白麻就唔屙

就算屙，啲屎都有果香味

金粒餐

ching你女朋友知唔知你咁變態

你咁講好似又見過你個名

深潛先

冇 好似係結衣post見過你姐
不過冇入好耐了

same

有生田絵梨花仲睇咩新恆結衣

ching咪串

我話我冇入好耐
老女人不了

花花吊打

講咩呀你

禾條囡

珠妹

14-09-2018
禾愛西野七瀬

學埋晒某位巴打啲衰嘢

西野七瀬我老婆

禾：西七bb~
禾七：做咩？
禾：望住禾
禾七：

禾：I LOVE U
禾七：

@性感神秘人

想睇你兩個隻抽鬥ff

14-9-2018
我愛西野七瀬、佐々木琴子同埋大園桃子

收皮啦你

病向淺中醫呀巴打

綠血人躝

廁撚死開
利申單推狗

我混血

唐狗？

大家都係中國人

禾做左七仔老公，入藉左日本，係架仔。

支那仔死開啦

5毛欅狗

タイ観光大使 新内眞衣、松村沙友理出演 TBS「王様のブランチ」9月15日放送決定！

Mステ ウルトラＦＥＳ

放送日 ９月１７日 （月）祝日

時間 ひる１２時 〜

披露する楽曲（#乃木坂46 関係）

乃木坂46
・ 「#何度目の青空か？」
・ 「#シンクロニシティ」
東京スカパラダイスオーケストラ
・ 「#ParadiseHasNoBorder
（＆ #白石麻衣）

大陸仔

唔唱牛B歌

話說七仔玩過開球式未？

個post咁多痴線佬

怜怜奈真係好勤力

帶埋老婆同嗰女去High Tea
今晚生日飯食咩好？

岳父

聽晚想帶呀雀去長洲玩兩晚ok?

反欺詐event有佢，又開sr，今晚又電台

痴撚夠未

唔得，佢影完相就陪我過大澳睇星星

生狗畢左業之後 工事中好睇左

駁唔到

背後營運最強要風得風
要雨得雨
要你上天就上天
落地獄就地獄

癡線佬多啲定盲撚多啲

佢地又痴線又盲

點解西七唔開ig

蓮加b同珠女 又要支持好女仔了

珠妹夠啦 蓮加好嘈牙

乃團唔可以公開私人ig

正到

我老婆豬尾

講得好呀

蓮加b正到仆街
之前big comic spirits 個making J到出血

Jc 嚟咋

仆死d變態佬

蓮加真係正 反而珠女本身覺得麻麻 睇完sr決定加...呀唔係係g持好女仔

純奈幾型

見到乃團po成日有啲變態ff留言就好嬲

咪係 成班變態佬

你咪其中一個囉

女皇大人feel

好正

有無變態佬睇高中生quiz

有無link？

可以關注呢個up主，好多乃節目都直播

計少左個集電弓

乃團D人上去做咩架?

高中生quiz都睇 咁益智

花瓶

交通燈同行車方向唔啱？

見到美月係到美人問號

女高中生quiz就話睇啫

🤣引你班變態佬睇囉

叫珠美膠膠妹蓮加整隊上去玩

答岩左

屌點解無女高中生既

仲慘 由坐喺度嘅花瓶變左企喺度嘅花瓶

明石嗰個

佢地仲未係jk

千鳥定雷切勁D？

女高中生做咩都睇啦

終於見到jk

原來佢地係咁有用

咁都知係咩縣

音b真係好得意

睇睇下咁似學是學非

條友把聲

咪啫係港台搞嗰啲問答節目咁
不過有埋藝人喺度咁解

好有仙氣

呢個game幾益智

越大越靚

幾過癮

蘭世同給純奈都係，越大越正

蘭仔學人染紅髮

美月豬

花花

禾bbg

禾花第一關就落坑

渣ga

明日発売のEX大衆10月号は乃木坂46、山下美月さん表紙です。クリアファイルとポスター付録に10ページグラビア、インタビューと大充実。衛藤美彩さん、吉田綾乃クリスティーさん、佐藤楓さん、新内眞衣さん、鈴木絢音さんもインタビューに登場。
本日はポスター画像を公開！
…

都道府縣喺啲quiz節目入面都幾常出

美月寶寶

米奇

最後個方法勁到

搵小南示範

テレビ東京系列『乃木坂工事中』でKNF2018と乃木坂46メンバーのコラボを放送決定！

KNF2018と乃木坂46のコラボとなる収録内容が3週に渡り放送決定致しました。
1 週目（9/23） / 2 週目（9/30） / 3週目（10/7）
※収録日程は変更となる可能性がございます
#knf #乃木坂46 #乃木坂工事中 #北野天満宮

みき

Dllm乜有音B架
冇睇到添

我係乃po首席音推

首席音推（自稱）連有音b都唔知

之前睇圖知佢有上 但以為淨係花瓶咪冇睇到囉

除咗抵死之外都唔知講咩好

又唔係live嚟

369

請問知唔知聽日 Rakuten GirlsAward 2018 AUTUMN/WINTER, Bilibili / 有咩日本電視台會有 Live 直播?
聽日除咗有兩坂睇, 重有吉本坂嘅 first LIVE. 好期待

除左catwalk 有得睇其他基本上唔洗諗啦 唔係嘅話買飛嚟托咩

即係連事後都可能冇得睇?
希望吉本坂會 upload 翻啦, 話晒都係第一次 LIVE.

我估啦。。。應該冇乜人係為左睇吉本坂而買飛嘅
可能搞手只求打個和 都會放埋吉本坂等大家可以開開心心睇個show

桐山漣整蠱經理人，話會同生駒結婚
識貨

有冇link

自制埋假圖

乃團去西安出席活動

唉又讓各地方領導先上

係咪要叫みり愛阿姨

9月23日(日)中国西安市で行われる

『日中青年友好コンサート』

乃木坂46の出演が決定

出演メンバー16名
秋元真夏・衛藤美彩・大園桃子
久保史緒里・齋藤飛鳥・桜井玲香
新内眞衣・西野七瀬・星野みなみ
松村沙友理・与田祐希・若月佑美
山崎怜奈・鈴木絢音・和田まあや
伊藤純奈

有久保

收到風轉左肥月

9月17日(月・祝)

Mステ 『ウルトラFES 2018』

タイムテーブル

《14時〜》
欅坂46
高橋ちさ子 他 × 乃木坂46

《17時〜》
欅坂46
乃木坂46
東京スカパラダイスオーケストラ
feat.さかなクン&白石麻衣

乃團唱我是中国人同龍的傳人牙

贏國多咁多首歌

塊要越嚟越尖

但我都係咁愛佢

削骨還父咁款 你愛飽佢

瘦咗啫
做idol貢辛苦

又進化咗

聽日GirlsAward有生駒做guest

畢左先有得上

認唔出

會唔會聽日大家又屌住咁睇佢Ig

去同d舊隊友合照放上ig呃like 囉

哪吒与田

要不是生駒 我地邊有相睇

唔講咁多生駒無波

生狗係冇波 你啱

咸左

牙雀第一張條裙咁透

第一眼望唔到入面仲有條裙

驗眼啦侵侵

唔怕啦，三點式都睇過啦

+++++

又係你個性幻想

ching我地係咪有咩誤會 ?

又想意淫阿雀

咩事啊

我句嘢邊忽性幻想

禾老婆真係好正

9bao瘦番D

尋日先睇完 好正

你個名已經畀手足認住
講咩都以為你意淫㗎啦

發覺性感青留言，乾乾好青就會覆佢

佢mon po追擊我

誤會呀

改左名易記啲嘛
你就叫性幻想
廁哥就叫廁哥

叫白麻老公ok?

好聽

死開啦

希望ching y追擊me

禾老婆珍系巧正

好樣衰

好想奶腳

又意淫禾老吉

覺得正先會係咁易講兩句

所以你唔見我冇ff廢土架咩

牙

呢幅p下啲牙會好啲

好似已經整過
以前仲誇張

お風呂入ってくる🛁💕 の前に写真撮ったから載せよう♪ #ぶりっ子写メ 笑

又釣d細路仔

起身屙夜尿又見到你性幻想#dog

七仔：金庸你又遲到！！！

成日話人尖但係又貼佢

禾個個都貼下架啦

喺正你面前經過咪又係睇唔到

今個星期未加推喎你

唔加啦 一陣加左 下個星期又唔知變左咩樣

白滑腳板底呀

又鹽濕mb

禾吊死佢

唔好啦 交畀禾

咁正唔係唔奶呀

好鹽濕

[cp]【STAR·公告】
NOGIZAKA46 Live in Shanghai 2018
#乃木坂46上海演唱会#售票信息

*预售时间
2018年9月28日（周五）13:00
全票种同时开放购票

*票价
460元 / 821元 / 1314元 / 1812元

*售票平台
大麦网

*确认参演成员 （50音顺）
秋元真夏/生田絵梨花/井上小百合/衛藤美彩/
大園桃子/齋藤飛鳥/新内眞衣/高山一実/
寺田蘭世/西野七瀬/樋口日奈/星野みなみ/
堀未央奈/松村沙友理/山崎怜奈/山下美月/与田祐希
（存在因不可抗力更换成员的可能）

*演出时间
2018年12月1日（周六）19:30

*演出场地
梅赛德斯-奔驰文化中心
地址：上海市浦东新区世博大道1200号

更多演出资讯请关注主办方@STARGROUP-星族文化 协办方@阿卡赛司 。[/cp]

無禾白，咁唔去了

單獨演唱會都咁少人

橙

我啲老婆齊哂

又貴又唔齊 係咪想蟹貨

唔尊重天朝人民

咁少人唱得幾多歌

テレビ朝日系超大型音楽プログラム『ミュージックステーション ウルトラFES 2018』の生放送当日となる17日（正午～後9：48）、動画配信サービス「LINE LIVE」で出演アーティストによる生配信『ウルトラ LINE LIVE』（後4：40～5：30）が実施される。

【写真】この記事の写真を見る（全1枚）

『ウルトラFES』に出演する直前のアーティストたちが登場し、パフォーマンスに向けての意気込みや見どころを臨場感たっぷりにアピール。MCは、グランジ遠山大輔。出演アーティストは、E-girls、水曜日のカンパネラ、TWICE、乃木坂46が予定されている（番組内容、開始時間は予告なく変更となる可能性あり）。

聽日ms fes 有出演前line live

賣得太平會俾佢哋話係咪以為佢哋無消費力睇唔起佢哋

無禾桜唔了

隊長都唔黎

舞台劇

矛禾琴音 諗緊買821定唔撚去好

みさ先輩 叫木付実彩
但個list又葉月個名，替補？

原來佢用藝名

葉月替久保

有達達有蘭仔 諗緊去唔去
不過真係幾貴

萬人場幾肯定買到飛 但冇音

無禾朋

葉月開緊sr

原來完咗

冇牙梅 不了

GirlsAward2018 AUTUMN/WINTER
乃木坂46ステージセットリスト
2018.9.16 幕張メッセ 1～3ホール
overture
① インフルエンサー
② ジコチューで行こう!
③ 夏のFree & Easy
④ シンクロニシティ
MC
MC
乃木坂46です！
ガールアワード始まりました！
ここから楽しんでいきましょう！
乃木坂46のライブでした
ありがとうございました！

生駒

頭先live係咪過左

等左好耐

吉本坂

你個吉本坂牙

中佬著校服

好核突 究竟知唔知醜

Center個拍檔成日性騷擾禾駒

牙梅

禾梅

吉本坂有山本圭壱 乃團d未成年妹妹要小心

老強嗰個係咪佢

好想打鳩佢，好鹽濕佬feel

同行如敵國

鈴木愛理有live睇

就係呢個?

係

發現播親D live都無乃團份

掂窩 睇得又唱得

張gif我幫牙雀影的，個晚佢好嗲，影完就撲咗過嚟攬住我撒嬌，咁我原本都比佢電親，佢望住我一陣冇講嘢，佢突然嘟起個嘴仔想我錫佢，我話唔好住，等我沖咗涼先，句嘢未講完佢就突然咀咗過嚟，我反應唔切，佢笑住咁講咗句：八格

我地之後忍唔住就開始濕吻...我錫佢耳仔佢塊面超紅，佢仲細細聲「啊」咗幾下，見佢好博命忍住唔叫出嚟，個衰妹好怕羞，我見佢咁唔坦率就好想繼續蝦佢，我一邊錫佢耳仔，一邊將隻手伸入去......

之後...

有人想聽再講

鹽濕佬話人鹽濕佬

同彩姐好老友 2個都係睇得又唱得架

有得睇翻屬日個 LIVE ? 有冇 link? 我搵唔到

miss左乃木坂live添

都唔知話你勁定痴線好

得張兩秒gif都ff到咁多嘢出嚟

咁得閒作文

乃live不嬲唔公開 CATWALK 好似未行

兩隊綠團唱左未?

頭先架喎 出左嚟唔夠2分鐘

又刷存在感

打風

真人真事

性幻想神秘人

原來記錯咗日期, 唔怪得尋晚 search 極都冇嘢睇.

出嚟做咗啲咩? 冇唱到佢哋首歌呀呵?

依家到呢度 開場淨係知乃完左 欅冇留意
1st SHOW ( GUESS / Bershka / EMODA)
1st ライブパフォーマンス
スポンサーステージ
①楽天オーネット
②パンテーンミラクルズ
③響 -HIBIKI-
④ボーイズアワードオーディション 4th
SPECIAL SHOW
①吉本坂46
②WEGO
2nd ライブパフォーマンス
SPECIAL SHOW (CAROME)
スポンサーステージ
①C3 / SHE THREE
②ヌヌ子の聖★戦
③ViVi
④エイブル
SPECIAL SHOW (GRL)
スポンサーステージ
①マルコ
②楽天×Cosmetic STAGE
2nd SHOW (RESEXXY / Stradivarius / Schoffel / GALLERIE / R4G)
3rd ライブパフォーマンス
SPECIAL SHOW (non-no × titty&Co)
スポンサーステージ
①あの頃、君を追いかけた
②イオンウォーター
③カローラスポーツ
SPECIAL SHOW(NYLON JAPAN×G-STAR RAW)
4th ライブパフォーマンス
SPECIAL SHOW (TOPLOG)
3rd SHOW (one spo / GYDA / EVRIS)
5th ライブパフォーマンス
SPECIAL SHOW (サマンサタバサ)
6th ライブパフォーマンス
4nd SHOW (REDYAZEL / MURUA)
7th ライブパフォーマンス
グランドフィナーレ

咁寶寶去做咩?

Abema TV套網劇今週大結局

宣傳？

美極!

出場

yoda又嘴

自己縮返入你老母個閪入面啦 傻鳩

後編原來開左

乃木坂46 -
梅澤美波、衛藤美彩、大園桃子、齋藤飛鳥、桜井玲香、白石麻衣、西野七瀬、樋口日奈、松村沙友理、山下美月、与田祐希
欅坂46 -
小林由依、土生瑞穂、渡辺梨加、渡邉理佐
けやき坂46 -
加藤史帆、佐々木久美、高本彩花、小坂菜緒

yoda咁矮點做model

仲以為岩岩趕得切睇
原來係行完

趕得切睇

屌又miss左

more

牙雀真係好正呀

老婆我愛你

有冇人知上海個演唱會飛點買

好多痴線佬

受山竹影響

即刻受影響

松G出場

預言家

好似次次R4G都有佢

其實你係唔係有病 ?

掟壽包

我覺得你哋兩個都係一擔擔

嘴過黎

大麥網 要有大陸身份證no. 搵到人借就得 寄嚟香港+40運費
但淨係可以用支那寶同We7pay

咁可以byebye了

太矮錫唔到

越睇越餓

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定😍✨
＼

🍁配信メンバー🍁
9/18(火) #鈴木絢音
9/19(水) #与田祐希
9/20(木) #白石麻衣
9/21(金) #大園桃子
※9/17(月)はお休みです

#乃木坂46
#のぎおび

禾都好想俾禾雀拮

都幾多人叫まいやん

買日本飛咪得

チケットはどのように手に入れるのですか？

チケット購入につきましては、追加情報を当サイト及び乃木坂46公式サイトにて後日お知らせ致します。追加情報にてご確認お願い致します。

幾時有 新嚟未睇過live

日本飛攞到咩

星期二唔知睇唔睇到
／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定
＼
配信メンバー
9/18(火)
#鈴木絢音
9/19(水)
#与田祐希
9/20(木)
#白石麻衣
9/21(金)
#大園桃子
※9/17(月)はお休みです

仲話乃po 首席音b推
次次牙音出都唔睇

千奇唔好5-6點

廢土

5分鐘前就應該坐定定等開波啦

line真係好垃圾

乃木坂46山下美月、投げキスで沸かす 秋の旬コーデで大人可愛く＜GirlsAward 2018 A／W＞

乃木坂46衛藤美彩、大人の可愛さ＆色気で悩殺＜GirlsAward 2018 A／W＞

絕對領域

禾七

美月隻腳d一塌塌漬好un眼

但個人靚靚

咁都要見到條柒頭

迷雀就預左比佢激

日本咁多靚仔，點解係都要搵條柒頭做

老實講，你個性幻想有乜資格話我 ？

起碼都阪口健太郎咁既級數啦

坂口咁嘅級數都溝唔到女神，套戲就無咁有投入感了

邊有咁多呢個級數

若月塊面好紅

套劇全部人加埋都冇阪口小天使紅啦

個鼻係咪怪怪地

開左波？

原來完左

你幾時會睇得切

禾得三個推啫 次次都miss晒係乜玩法

阿梅

阿梅

痴撚線

好看

笑撚死

港產片又贏

電腦chrome入devtools去sources搵返幅圖條link

有了 thanks

真係呀梅啊

怜奈飲得好快

みさ好似媽媽同二個女咁

實比蓮加激死

怜怜奈carry

sor 我寵得多 下次話吓佢

禾雀好慘
廢土

牙雀快到

㩒到都冇用 另外兩條友唔識答

七仔

日奈

黃隊咁健康，跑得咁快

抖M雀

太蠢跑得快都冇用

桃子

已經分唔到maya係真心定假膠

屌你咁撚勁

完全智商壓制

呢三個真係好勁

設樂又整喊人

我又覺得肥月做多咗

論演員的修養

傻雀

老吉

mo ball

正撚到

有波就唔係禾七啦

禾七大波波

今まで大きいステージに立たれてきて、その表現は歌やダンスじゃないですか。今の立場で歌手活動は…。

生駒里奈：考えていないです（笑）

――そうなんですか（笑）。望んでいるファンも多いと思います。今はミュージカルブームですし、歌うお仕事がきたら？

生駒里奈：それはお仕事だから喜んでやりますよ。でも、自分が歌手としてCDを出すような事は、今は想像できていないです（笑）

G持
btw套舞台劇好似幾多宣傳咁 原著好出名架

老豆很壞

買買買！

啲相影得幾靚

最尾個張平到同heidi有得比

引人犯罪

扣你五十分

禾腦婆美若天仙

如果王昭君再世，一定係花花甘既樣

淫到

又嚟

又引性幻想Ching

今日佢搞咩，明明平時好快上水ff

快啲拘捕我

可能要gif圖先work

ABCDEF淫月

好專登

受山竹影響，回覆有延遲

佢係咪爬緊樹去返工

今日射波先冇のぎおび

睇music station fes

因為呢個先冇?

應該係啦

Mステ ウルトラＦＥＳ

１７時 〜 １９時 #乃木坂46 関係

東京スカパラダイスオーケストラ
#白石麻衣
・Paradise Has No Border

乃木坂46 コラボ
・ #何度目の青空か？
・ #シンクロニシティ

對唔住，係我搞到美月個衰妹變到咁

我會對佢負責任的，今晚再好好教訓佢以後只可以對住我咁做

好嬲，比你班變態鹽濕佬睇蝕晒

聽日準時返工

返緊，公司射咗7條友，老細打嚟話2500再加300蚊的士錢叫我返去打埋份嘢聽下電話

原本今日都冇乜嘢搞，宜家食晏等收工

咁好

請唔請人 ？

現實生活都要狙擊性幻想清

"この振付が好き！
ニッポンの名曲BEST50"

No.16
乃木坂46『インフルエンサー』

#Mステ⁠ ⁠
#MステウルトラFES2018

腩仔

聽返陳日らじらー琴子都幾多野講丫，唔似平時節目咁靜

2把靚聲

42秒同埋1:50有misa個cm

宜家有花花，松村，真夏同牙希

宜家有禾白

垃圾冰結

件和服好似極道大家姐

未亡人

佢4個睇埋白白打鼓先走

禾未死

禾白感謝祭

老婆大人小心班男人啊

一陣收工即刻嚟接你

放過我ok?

非gay

比比面唔好意淫ok ?

由你講出嚟寧舍冇說服力

成日出黎點名

天台個三條女後面到乃？

有無直播link？

而家唱緊嗰首歌

食藥啦

頂你咁樣叫佢哋

好似過埋禾男神先到

個手足未入嚟

見到了

有個手足個名咁叫

紅白bin到依家

邊個
紅白果陣我仲未入坑

金爆喺度但禾駒畢左

將來實有機會痴到

幾高汁

變左白面佬

宮澤成良

yes

應該係

係

好似
寶寶冇得黎痴

有個清個名就叫天台嗰三條女

禾男神真係巧型

三浦太知？淨係識佢同BoA果首合唱歌

白衫巧令

應該係魚男

幾時到乃

一陣影低電視話睇乃出場，放上ig等你地like

下一隊

三浦之後

捉緊犯

今單牛b歌好似未上過ms

黎料

無限氣

twice

跳到咁都唱到

搵緊禾音係唔係度

好撚勁

唔係點做禾男神

笑撚死 次次都冇得睇

有得睇果陣你就唔睇

冇音 花奶代

日奈代邊個

寶寶

後面啲小提琴女幾正

哇正喎

yoda同雀把聲咁尖嘅咩

花奶同hina代音同臭崛

twice
腎B

泡狗

半首歌都冇

都係好女仔黎

咁快就完

以為又係TT添

櫸仲多時間
下半場仲有無乃？

當我冇講過 真係有

完晒啦

不嬲都係咁短，第一次睇ms咩

串燒都預咗
2分鐘塞2首歌唯有咁
上次串17單點知boom完就當唱咗

嗰次真係得啖算

笑

何度目の青空か 都係合唱團版最正,
打後應該冇乃木坂份喇呵?

5周咪有管弦樂版囉

咩5周?

無啦

白花

有音窩 頭先應該比牙梅遮住左

牙梅
廢土

20單有3-4個補位

泡狗花奶

成個飛機音企左係度

音B 廢桃 牙梅同小百合

首席音推又輸

頭先坐喺度冇佢

冇咗堀 音b冇人黐

負皮左鯨巴 你自己反省下

BTW2首加埋有冇人1首二人季節咁長

ひめか, ちはる 同 ななみ 相繼畢業之後, いくちゃん 好似同 まい friend 咗好多?

花奈係咪首席代打

係, 佢自己講過

應該冇
仲要加埋個小提琴家都得咁短
小提琴果part好好聽想聽多D

諗起吉本坂古川吹到佢識晒乃嘅舞係個專業代打
btw腩隔離係咪蘭仔

又chi

係啦
睇真D禾雀隔離點解有個男人
屌你原來廢土黎

請討厭廢桃也不要討厭乃木坂

唔似男人，但有啲唐氏feel

淨係睇得明啲中文

渣㗎

成班人又逼害我桃子老婆

你入錯po

頭先又比人逼害

淨係見到大隻梅
搵唔到音B同蘭仔

音B半秒樣都搵唔到
20單企寶寶個位

發覺大家對牙桃好哈薯

牙七斜後？

法國冇巴打識欣賞牙桃 唔似我咁 識欣賞咁多成員既優點
並且娶哂佢地

係啊 btw最右嗰個boy係邊位

連你都唔性幻想咁真係好大獲

太矇睇唔到
鳩估廢土

笑起嚟似弱智姐

邊個咁得閒逐個負皮

Ktk

發覺twice同乃團比樣衰咁多，啲人又唔識唱歌，雖然跳舞應該好過乃團

成隊twice得mina叫做靚女

仙女

有病睇醫生啦 呢到唔歡迎痴線白卡佬

まあや都啱？

牙琴

咁又冇咁誇 我都係得19個推姐

係仙氣

推返你嘅Yoda算啦

推list冇哪吒wo

冇可以加㗎嘛

咪屈啦
牙希只係太忙太辛苦所以瘦左

咪就係囉 話比腳趾妹G

禾老婆

大佬唔好咁痴線啦

支持好女仔都畀人話癡線

痴線佬話人痴線

好啦好啦

你條友係咪set咗程式自動秒回追擊我 ?

新一代負皮王

btw個正皮邊個畀

我唔小心正評咗

Kpop： 喪心病狂

Jpop：性感神秘人

兩大痴線佬

又意淫我雀

ching我地之間係咪有咩誤會，y追擊me ?

追擊少陣ok ?

隻手震震吓做乜
人手抖陰呀？

梳

成班痴線佬
係女就係女婆

真啲嘢都唔洗講到咁白

因為我...

依張圖係幾耐之前 好正

咁AV封面feel

女女

Karin成個C9咁 好心畢業啦
做我煮飯婆

睇左做傻強

more?

手足高汁

好能正 3期影唔影到呢啲咁正既相

Line music 個cm幾過癮

正到

btw留名睇性幻想ff白麻

真係影得好靚，想當年我就係因為白麻先迷乃，迷迷下已經4年，時間過得真係好快

雖然中間skip咗陣，不過我有買佢地寫真支持下，真心希望佢地唔好畢業住，唔係我會失去支持乃團動力

好少見你咁感性

剩係買寫真

原來你有正經一面

淨係買寫真

白麻開始老啦，已經做好心理準備預佢隨時會畢業，個陣分手就迷白麻，可以話係我動力，精神支柱，老實講宜家每次見到白麻我都好想好好珍惜佢仲係乃團嘅演出

七仔都正，但係我心中唔及得上白麻，同埋當曰知道橋本畢業都好震撼，正正就係我skip個排，有啲後悔個排冇追，御三家已經冇可能再一齊表演了，諗諗下有啲可惜

白麻可否不要老

咁都有買碟嘅

好唔慣你咁正常

不過正評咗

係就去買全握啦 遲啲想握都冇機會㗎啦

禾白只會越黎越正=.=

講得好
以前少女味，宜家女人味
各有各正

唔識

幾多歲都正

星之王女都有人造

七仔同白麻要頂多陣架，冇佢地乃團好快玩完

2期收咗皮，3期嗰啲又未成氣候，冇埋兩隻大老虎肯定唔掂

得返牙雀同花花感覺都撐唔住，松村好似比人放棄咗咁，隊長秋元就

不過可能其他人畢業先呢

幾時既事

隊長同秋元

隊友同秋元有咩問題？

秋元幾好笑，反而隊長我真係冇乜留意

成年前既あさひなぐ舞台ver終於可以重溫

屌打電影版

馬拿豬不知幾正

櫻隊掛住個隊長名
但就最少job
根本應該企三排

牙女屌打七仔啦

似！

三浦?

今夜18時10分からLINE LIVEで映画『あの頃、君を追いかけた』完成披露試写会 舞台挨拶＆直前SPトークに齋藤飛鳥ちゃんが出演

lin.ee/gdvn7K3/dtzb/tw

#乃木坂46

又借啲意

美月g

隻大脾啖啖肉，好想食

乃團之光

天台果兩條仔

禾大佬都敢串

美月老婆

胸: ひいばあちゃんと似ている

蓮加笑到

蓮加脹左咁多

心口？

梳 下次話吓佢 叫咗佢唔好一味食㗎啦

又鹽濕我蓮加老婆

天台嗰2條佬好堅抽

好淫

abcdef美月

呢張點淫法？ 我聯想唔到

＼出演メンバーのお知らせ🐱／
#猫舌SHOWROOM
明日21時～の「できるかな！？#乃木坂46」は
斉藤優里・星野みなみが出演予定です、お楽しみに💓

#ゆったん #みなみ
#SHOWROOM

總知係咪都話佢淫

鯨巴對美月寶寶太哈薯

手握住d野打晒格仔，將d白色液體放入口

睇個匙羹都知淫

想聽都聽唔到 撞到正一正
【配信時間決定！】
#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
本日9/18(火)は18:00から #鈴木絢音 が配信いたします！
お楽しみに✨

※配信時間は多少前後する可能性があります
#のぎおび
#SHOWROOM

首推預左

淫月：

又輸

覺得牙音唔同咗

唔明日文 牙音叫yoda聽日做咩

畫佢隻羊

好怪

好正
利申未睇

唔同左樣喎

呢d就靚

恭喜第一名既手足得到直筆poster

第一同第二差咁遠

課金黎？

有無搞錯

你=性幻想神祕人二號

4萬羊多謝惠顧

我愛廢土

桃子老婆

禾桃禾老婆

9保

點解好似禿咗一忽咁

假髮

哩張正

有冇一米三

我得閒了

no意淫ok ?

本大決定今日開始用生命守護乃團，維護乃團po嘅純潔純真

你發完癲未？

又派膠

成個乃po最癲係你

其實留意到仲有幾位都差唔多

依到個個都係痴線佬嚟

開名啦

希望我榜上無名

名就唔開啦，但阻人敦倫燒春袋有份

無人睇左佢個額禿左

阻巴衰咩

聽日返工今晚早d訓

求其碌上去都有幾個

只係性幻想ching比較突出同活躍分散咗其他人留意其他人

你同佢地比差咗啲 佢地得張正經圖都可以ff到

呢度無人係無菇的

我都認自己有罪

正經圖都打到篇長文

我！！！

我都有罪 太廁

好彩我無份

你衰在唔睇牙音

你無菇

性幻想ching不如去講故台寫甜故啦

係睇唔到

真大佬都未出手

搵人挑戰下ff佢

性幻想巴推唔推臭堀

佢好似話過唔ff廢土

燒賣

我直接放棄

嚟啦，想睇你表演

都未打大佬 咁快就放棄

大佬係咪佢 ？

呢個真係

廢土 以前都覺得幾cute 近排愈嚟愈樣衰

認同，有一排幾順眼

成日搞錯佢同宮脇咲良

牙桃不知幾能cute

又話自己飯左4年
飯幾個星期就分到啦
實係成日意淫mb冇留意

琴子屌打！！

飯咗4年都分唔到又幾過份

堀>桃>琴>音

浸鄉土味幾正

首席意淫

我老婆我老婆我老婆我老婆
我老婆我老婆我老婆

究竟有邊個唔係你老婆

又要買呢本女人咸書

點鹹法?

識野

廁到你

真係覺得似，宜家分到

不過不嬲對堀冇乜興趣所以冇乜深究

邊夠你咁識野有寶寶直筆仲keep咗咁耐

唔計我老婆白麻，牙雀都影得幾靚

屌，嬲

酸到

你做人老豆見到個女喂個柒頭食嘢唔嬲咩 ?

好過佢守生寡

想問有無巴打12月會去上海睇
唔熟強國啲買飛嘢 咩內部呀團體飛呀呢啲

上集工事中有蓮加b出現嘅位

岳父，你個女嫁咗比我好耐啦

早d訓，聽日起身返工

不嬲柒

搞咩返大陸
唔去好過去

要支那身份證

岩

大陸周圍都臭煙味

聽埋啲蝗語不如叫我去死

老婆條腿幾正 奶奶奶

上去食塵？

好人好姐點會去支那

你班友係咪講緊反話，等少d人搶飛咋

人生馬戲團

支那有團購飛

【9/26発売乃木坂46ananジャック号続報！】なんと連載も #乃木坂46 がジャック🐼✨ 写真は #齋藤飛鳥 さんがジャックしたロングインタビュー「WHO'S HOT」の撮影のひとコマ。 #生田絵梨花 さんは「女優とファッション」企画に登場です👠

膞頭個桃

點解禾白可以咁完美

好想奶

狗也不屌

啱呀

我唔會買

821同460

去乜鳩啊 翻哂上大陸咪即係話大陸市場大吸引到人
下次咪又係Keep係大陸開
等台灣好過啦

唔撚去

岩牙

亞洲巡迴即係有下場啦

台灣

香港

SONY: 狗也不去

得16人去，會唱幾多首歌？

唔係話不低於18首咩

又鹽濕哪吒

老婆大人

blacklist左

喂ching對美月留手好喎

咁正唔係唔鹽呀

美月G不嬲都係禾條囡黎wo

🚬🚬🚬好想同佢係後巷吃煙

你地老婆開咗sr啦

唔係你牙希咩？

係咪有咩誤會牙
我吾是推牙希

鯨巴明顯就係呢到既隱藏廁

J緊

=.=

等新po

J死人

中間小米8有咩好j

作爲乃po首席希推竟然睇唔到牙希sr

唔知點解變撚左小米8 明明係
呢張先岩

可能人地要換新電話

mk妹

連性感巴都唔性幻想

切腹啦